創業一問，求意見

如果我要係工業大廈開一間只提供打麻雀嘅地方，需要有咩牌照？(唔係抽水個種)
類似聯誼會個種